# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00060_第六章『聖女マティア編』/00140_第百十五話『傭兵都市ベルフェイン』

- '「再試著回想看看吧。一定會在這裡的。他是一個喜歡劣質萊姆酒（Rumラム酒）的人」'
- '「──老闆。把每天在店前那個要酒的小混混（タカリ：會敲詐、勒索的人，不知道翻啥）想個辦法處理一下吧。這樣會讓店鋪的評價降低的」'
- '這是有力氣又粗暴的廢物（ロクデナシ：不是好的傢伙）經常做的事。'
